
L'One:
Всем, кто в машине в пробке, всем, кто с дымом в лёгких,
Всем уличным поэтам, райдерам и кто на борде.
Всем, кто с небритой мордой, как я.
Кому насрать на моду, годы и тупой блатняк.
Всем менеджерам среднего звена.
Всем, у кого сейчас жена, может даже сын.
Всем тем, кто из Москвы.
Кто не марает белым снегом свои носы. Остынь.
ST:
Всем, кому нужны перемены Цоя
Или Обамы, клаберам, дворовым псам,
Всем, кто устал и чьи уста
Хотят гласить всем плэйлистам России.
Рифмо-паркур, MC, mixtape в сети.
Биты и стихи, откуси Big Tasty.
Мы здесь внутри этого mp3.
Почувствуй этот ритм, всем тем, кто жив.
Nel:
Всем тем, кто не спит по ночам,
Всем тем, кого качало и будет качать.
Всем тем, кто на все сто уверен в себе.
Всем тем там и всем тем здесь.
Я посылаю CD, как почтальоны почту.
Пометка срочно (очень), ты узнаешь мой почерк?
Зубодробительное мессиво, редкий замес.
Всем тем, кто проявил интерес.
Say: «What?», Say: «What?» тем, кто проявил интерес.
Say: «What?», Say: «What?» тем, кто проявил интерес.
Say: «What?», Say: «What?» тем, кто проявил интерес.
